點睇男朋友送俾我既禮物同佢之前送俾ex既一樣？

今日無聊stalk左男朋友個ex，發現之前過節男朋友送俾我既公仔竟然同佢幾年前送俾個ex既一樣。男朋友會唔會當左我係佢ex既替代品

no
you will be another ex

隻隻飛機杯都咁上下架啦
無咩取唔取代既

諗唔到送咩啫
好似啲男仔用同一條橋溝女一樣啫

應該懶得滯唔想諗

諗送咩好煩
可能見個ex好鍾意從而推論係女都鍾意咪送

係懶D姐
又無話咩代替品既

事實證明有D野唔知好過知

你將會成為ex

個個女朋友都唔同,拍多幾次咪無野送得,ex去過op 迪士尼你唔使去啦

佢唔係循環再用咪算好囉